人民日報 - 700萬香港市民應組成人肉沙包前往三峽大壩抵禦洪水，以維護國家安全

source?

#1#2 自己同自己講野